Chamath just sold all of his SPCE stock

Chamath just sold all of his SPCE stock. Wild times we live in...

IPOE

走鬼呀

唔撚係啊

原來佢12月已經賣過一次

菁蒼派成員

原來係大師兄

呢條友大義凜然咁話喺GME到學野，其實佢根本有份利用social media去水鳩傻散們

呢隻係咪玩撚完, 永無翻身之日

係咪要走喇

佢好識利用social media

嚇鬼死，睇錯咗SPAC

但其實SPCE基本面冇變既

都係一樣咁差？

Same第一時間諗到隻IPOE仆街喇

垃圾啊差

有冇機係一個問題

佢d SPAC會唔會都仆街

SPCE啫屌嚇一嚇

我都睇錯SPAC

Ipoe 只要合拼到，都唔會有事既

肯試飛再講

IPOE 喎, 巴打

spce 唔做太空船 做鑽探機了